我每日上黎連登就係想睇大家發表對生活既感言

自己文筆唔好，寫唔出咩大道理
但睇到人地寫出黎好有Point好到肉就想留個正評好似有人明白我果種感受，
而又可以刻畫到出黎

文筆唔算太差
起碼無一嚿嚿
但大道理同文筆無關㗎喎
有自己諗法就應該自己講出嚟
唔好畀人代言咗